時日曷喪，予及汝皆亡

多謝特區政府